下一目標: 迫到班狗發癲

班狗已經進入瘋狂狀態
冇腦嘅人好易會失去理性
下一步就係迫到佢地作出非常極端嘅致命暴力行為
令成個特區政府受國際譴責同制裁
反對派徹底修復失去左嘅道德高地

屌你老母 香港高層全部都係警察上住，名正言順既軍政府，而家做既野就係抗命！

大家參考下歷史，點解70個韓農都可以咁勁
3:00 有鐵馬陣既砌法，其他十幾分鐘係攻擊手法!